點睇男朋友成日問女朋友拎錢仲要奉旨咁

成日見個女仔返工返到好辛苦
男朋友都拎走曬啲錢30蚊都要搶
依家個女仔失業件垃圾就成日屌鳩佢唔返工
個女仔成日唔開心同我呻
做朋友既可以點幫佢
好撚想佢分手 但係教人講分手好仆街咁

女人就係要做雞養男人架啦,唔係仲有咩作用

你唔做雞幫我搵錢
我點養起你啊

有問諗過佢講d野係咪事實？正常人都知應該點做.....駛你幫佢？

呢啲賤女人 自己攞來

男人唔壞女人唔愛
低撚死啦
死賤貨

大個d會識諗
我發現勸佢分手係冇用ge 從來未成功過

樓上話人雞/賤貨果d

真係好多五毛惡意挑撥香港男女問題

終於見到個正常人

分手啦

講完就冇人入黎話係雞係公廁了

比個女仔電話我
等我鬧醒佢！

係雞係公廁

妳唔做雞我邊有錢？我冇錢又點養妳呀？

hi
推推